{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "고도식"
    },
    "text": "コドシク食堂は地下鉄9号線の松坡ナル駅1番出口のソンリダンキル石村湖の近くに位置しています。 このレストランは代表メニューとしてアルロースを提供し、ロースとサムギョプサル(豚背中の肉)を一緒に食べられるように骨を付けて定型化した方法で作られています。 ロースはテーブルにつき2人前のみ注文でき、骨付きなので骨の重さだけロース肉を追加で提供します。 さわやかなおかずには特製ソース、わさび、ネギキムチ、白キムチ、スケトウダラの塩、玉ねぎ漬け、もやし、スンドゥブチゲが提供されます。 また、食事の代わりに味噌酒飯を注文することもできます。 このメニューは味噌チゲにご飯をかけたもので、味と食事の満足感を同時に感じることができます。 このレストランは有名なグルメ店として有名で、ウェイティングシステムを導入し、レストランで待機票に名前、人数、メニューを書いて30~40分待たなければなりません。 駐車場が広くないため公営駐車場を利用しなければならず、近くには石村湖(ドンホ)、大型テーマ遊園地、石村カフェ通りなど多様な観光地があり連携観光を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コドシク食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "コドシク食堂は地下鉄9号線の松坡ナル駅1番出口のソンリダンキル石村湖の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "コドシク食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "コドシク食堂の代表メニューはアルロースです。"
        },
        {
            "question": "アルロースとは何ですか？",
            "answer": "アルロースは、ロースとサムギョプサル（豚背中の肉）を一緒に食べられるように骨を付けて定型化した方法で作られています。"
        },
        {
            "question": "アルロースは何人前から注文できますか？",
            "answer": "アルロースはテーブルにつき2人前のみ注文できます。"
        },
        {
            "question": "アルロースにはどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "アルロースには特製ソース、わさび、ネギキムチ、白キムチ、スケトウダラの塩、玉ねぎ漬け、もやし、スンドゥブチゲが提供されます。"
        },
        {
            "question": "味噌酒飯とは何ですか？",
            "answer": "味噌酒飯は、味噌チゲにご飯をかけたもので、味と食事の満足感を同時に感じることができます。"
        },
        {
            "question": "コドシク食堂は有名なグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、コドシク食堂は有名なグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "コドシク食堂ではどのような待機システムがありますか？",
            "answer": "コドシク食堂ではウェイティングシステムを導入しており、レストランで待機票に名前、人数、メニューを書いて30〜40分待たなければなりません。"
        },
        {
            "question": "コドシク食堂の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "コドシク食堂の駐車場が広くないため、公営駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "コドシク食堂の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "コドシク食堂の周辺には石村湖（ドンホ）、大型テーマ遊園地、石村カフェ通りなど多様な観光地があり、連携観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 468
    }
}